科興同復必泰入球比數即時更新

科興：復必泰
3:0

倍率幾多

看看打科興的他
雙腿好似摩打

打多針就頂呱呱
廢老高官都讚它

就理4:0, 快喇

BioNTech唔係1粒咩？
畀人objection？

打左不呱
呱左既不打

看看打科興的他
胸腔好似摩打
特區專家老點呀
打一針的都快瓜

半場未夠就快4：0

咩話 四十比零

宜家0:0

係頭５分鐘未夠就快4：0, 先真

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

科興hat trick大幅領先

真

好難爆冷
科興大熱勝出

科興主其它唔該

0:0呀 死果幾單唔關疫苗事架